一首本來屬於香港人嘅國歌

香港本來真係好美好
外銷貿易馳名
市民關係和諧穩定

但今日嘅香港遭受中共破壞
搶資源 新移民 破壞自由體制

當電視每日6點鐘播某國國歌時
我哋亦要將香港之歌銘記在心